蘋果承認支那iCloud用戶資料被偷 聲稱將會調查

支那蘋果用戶 iCloud 資料轉到支那的「雲上貴州」後首日，即傳出有用戶資料被盜後，蘋果一直對外保持沉默，事件曝光後正式對外證實有此事，表示將會與涉事顧客一同調查事件，確保蘋果的員工和外判商員工都遵守在顧客聯絡方面設定的嚴格標準。

蘋果向支那媒體發出的新聞稿，首次承認發生用戶資料被盜事件，澎湃新聞引述一名知情者指出，這名竊密者並非蘋果的員工，而是蘋果外判商的員工，還有微博網友指稱，這名員工實際上並不是因為這件事被解雇。

盜竊取人資料事件發生在上月28日、即蘋果首日將支那 iCloud 用戶資料轉到「雲上貴州」的首日。網名「美國往事1999」的網民撥打蘋果客服電話時，與接電話的人發生口角，之後對方即回電宣稱，「已經利用職務之便」入侵網民的3個電郵信箱，還發出威脅電郵。這名網友還公布蘋果客服人員威脅他的電話錄音內容。

受害網民最不滿意的是，蘋果告訴他涉事員工已經遭開除，還一再強調蘋果給予這名員工的權限，並不足以取得客戶的隱私，他可能是利用其他方式侵入客戶電郵，網民最想了解的是這名員工偷走他多少個資，蘋果卻語焉不詳。

好快支那冇人用生活態度

真係笑撚死 支那brand靜靜雞偷班支那人就唔當一回事 包括好多香港的死賤種

係承認 ok 接受

Apple狗：成個post 冇字既

蘋果已死